其實游水比賽分花式都幾弱智

例如蝶式我偷偷扒兩下自由式仲唔屈臭你班契弟

Foul

埋岸轉方向個下亂到乜咁邊個睇到

Cctv

又唔係大型比賽 鬼有咩

幫你計時嗰條友都會睇到啦

又唔見跑步分衝刺跑 蹦蹦跳跳跑咁

其實樓主都幾弱智

咁明顯 你當人盲?

不如50米直頭唔好用花式
留係水底游唔上水咪得

就算學界比賽都有泳姿檢查，你估係水面行行企企啲人真係無野做?

側身跑
背跑

同樣道理

乜撚野花式呀
都唔知你講乜鳩

btw freestyle咪無分泳式囉衝出嚟柒